［認真］點解上帝叫人原諒敵人但上帝就唔原諒世人

點解唔原諒亞當同夏娃食禁果
咁世人點學識原諒其他人

不要問只要信